為何有言論自由？追求言論自由是為了甚麼？

有請老師

睇完片順便睇埋文

push

室友

Push

推

[告急!!]希臘貨輪船員或是救人關鍵

睇完片唔該rt 簽聯署

呢條片大大巴摑落啲屈毛黨度

香港獨立
唯一出路

支持荼毒室

莫講話追求公義
佢地咁樣屈法最後連追求知識都做唔到
不過有好多屈毛黨其實本身都係五毛 特登一唱一和搞死個post

兩者就好似有雞先定有蛋（言論自由同公義）先既問題。

例如上年831打死人既言論，若果係假既就應該禁止，若果係真既，咁好應該渣正黎做。

但連透明度都無，又點可以追求言論自由同公義。你跟本唔知傳媒甚至政府講既野邊樣係真，邊樣係假，邊樣用語言藝術掩飾。

一邊禁講屌你老母
但同時利用特權講屌你老母
呢種人應該拉落黎

我係黎推post
我無睇片